奶茶派定係檸茶派？

去食野你地會叫咩飲？
奶茶
檸茶

利申定 我係檸茶派 仲要少甜

谷古派

檸茶

熱=奶茶
凍=檸茶

奶茶
但想戒所以而家2樣都飲下

飲咁多幻茶小心生腎者之石

五糧液

檸底奶茶

奶茶多奶

兩溝

檸茶for sure

凍檸水走甜

早餐幻茶
晏畫檸茶

食辣野會想飲檸茶，食唔辣嘅野飲奶茶
我都唔知點解

熱=茶走
凍=凍奶茶少冰

朝早就揀檸茶，因為飲凍幻茶會肚痛

凍檸茶
熱奶茶

檸茶走甜
落糖嘅檸茶都係垃圾

相反

檸茶少田

奶茶

凍幻茶

朝早凍奶茶 晏晝凍撚茶 夜晚啤酒

無定